假約逛夜市真輪姦！ 4惡少集體性侵國二女錄影到處炫耀

性侵狼竟然是國中生！？新北市一名14歲的國二女學生，答應同校的兩名男同學去逛夜市，沒想到，少女最後被騙到對方住處，慘遭2名男同學及其兩名友人輪流性侵並拍照錄影，更讓人氣憤的是，這國中男學生在校竟然還拿出女學生的性愛照片影片，到處宣傳，炫耀。這起離譜案件才曝光，檢警介入調查後，將性侵女學生的4人函送法辦。

兩年前，年僅14歲的小珮（化名）在班上活潑開朗，跟男同學女同學都相處融洽，尤其與異性互動更是頻繁，2017年四月初，同校的2位男同學小運（化名）及小恩（化名），假意約小珮逛夜市，當小珮赴約後，兩名男同學卻以夜市不好玩為由，拐騙小珮回小運住家看電視
，因為小珮本來就對小運有好感，所以當時也就答應赴約，沒想到回家小運家，3個人聊天聊到18禁的禁忌話題。兩名男生竟然用激將法要求小珮3P。小珮當下被激怒，竟然答應3人行。

單純的小珮根本不知道自己面對的是多可怕的情況，3P到了關鍵時刻，小珮突然驚覺不對，拒絕跟除了小運以外的男生性交，但箭在弦上的小運跟小恩怎麼可能放過小珮，除了他們兩個性侵得逞外，還叫來剛好在他家的另外三名網友一起參戰，而其中一名網友怕有事，沒加入集體性侵行列。小珮遭4個人輪姦，還被威脅不能聲張！只是小運拿著性愛影片跟其他同學炫耀這件事才東窗事發。

檢警獲報後進行調查，小運坦承犯行外，小恩及另2名網友都否認參與性侵，小運更辯稱，從頭到尾都是小珮主動在臉書上約炮，還要求3P，並不是他們主動。但因有未參與性侵的網友作證，加上有手機內照片及影片，參與性侵的4人被依妨害性自主及兒少法函送法辦。

小珮當下被激怒，竟然答應3人行。

屌你老母 笑撚到我

台妹真係好撚淫

新北！